踢出我天地真係好感人

仲有角球呀

死都唔俾你入呀

日經

橙頭怪物
同埋果2隻歌都係極品

已經重睇左唔知幾多次